陳奕迅喺KKBOX風雲榜又發癲喇

又一次唱組曲
遺憾喺最後"也許"走咗個音
不過整體都喺咁正
唱Aren’t you glad好驚喜